玩屎嗰啲全部係風向撚5毛

一句講完，真係個個出嚟玩屎
國際新聞會點寫?
成個焦點會由... 我地爭取啲咩
變成>
我哋嘅抗爭方法好污糟

點撚解唔直接攻擊共X黨最唔鍾意嘅嘢?

PRINT習近平既相 放係地鐵地下踩

痴痴地，點會玩屎

琴日有post話掉蟲
btw d蟲呢

到今日仲係咁多底線

因為要不被捕 怕受傷

對完話，跟住928同你玩大圍捕，929強力鎮壓遊行，你肯定而家仲要比林病機會？

咪又係屎...

［整合］十一執齊野